冇冧把 點知邊個係 真警察 - Senorita

喺香港有班死警察 遭鞭撻
冇冧把 點知邊個係 真警察
問你哋為何 唔理法理
唔理法理
記者會 三幅屁
揼你揼你 不會放棄

難度極高，夠 10000 like 先作埋落去

有d勉強喎ching

第一句已經唱唔到

建議留力

我淨係諗下首野點唱 喉嚨都頂住頂住咁

唔鐘意就算，不推文

咩教會